［有感而發］同朋友傾起有關6.9遊行

交代返少少背景先，我仲讀緊書，而2位朋友就已經工作緊。

傾計傾到關於6月9號遊行，我問佢地會唔會去，佢地話唔會。

一個話遊行都無用，政府都唔會理會。

另一個話怕影響工作前路，怕被秋後算帳。

佢地本身都係好關心香港既人，14年個陣，其中一個雨革第一日就出左去，另一個就係學校帶頭罷課既人。

究竟人大左係咪會變到咁…